饅頭故事集

練筆，食下人血饅頭

關於我、我們及香港的一切

練下筆，儘量每日都寫下
主要寫短篇